[突發] 18區通宵拆鐵

而家CALL有冇可能出到哂18區
假就冇得放 工又要我地番 邊有得咁著數

全世界組隊通宵拆鐵

試下call 點都有人未瞓住

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

推，咪等黨鐵咁串仲話聽日通車

唔係話黨鐵入面有狗守住咩？

小心有狗

推

有狗守喎

好多人想罷工無得罷
靠勇武去安排被罷工
加油 核爆都唔割

推啊屌

阿sir，咁夜呀？

推
羅湖有隊去左拆
Mon po狗快d去

全港有百幾個站
想守邊個？

咁如果瘋狂火攻係咪會燒死係入面?

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

有狗仲拆？

首先你要知道佢地係邊個站

No la sir
Ur wife need some help from me

唔敢推 去都要小心d啊

水攻都得啦 慢慢流入去

老實講，個大堂你點拆佢都開得到，只係入閘要排餐死
而家要做既係宣傳黨鐵封三日鐵只係為左配合政府黑警，而非受損
根本就無事，封三日配合政府玩市民，請文宣係開鐵前做野

good night sir

咁撚多狗，已經通哂天，真係小心睇路

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

可！

咩料呀屌 乜鳩都SIR 係咪成班癡撚哂線

比啲建議都唔得? 咁封撚左個連登佢啦 癡撚線

咪玩嘢啦

已經有相重狗渦 你地班警犬有冇咁心急？

一係火魔法師做完嘢即刻走
佢哋開閘都要時間㗎

啱啱先幾個post話所有鐵都有popo
你叫人出去拆鐵？

其實點解咁耐都無人搞狗鐵總部

而為係連登出名就講野唔撚洗用腦?
得罪你啲咩呀屌你老母
垃圾南亞仔

good nite sir

通晒天有狗守住黨鐵仲叫人通宵入去
係咪當人傻

唔好推，個人覺得今晚拆鐵等於送頭，手法太低裝

鎖閘燒鐵

紅燒狗肉

咪撚理樓主
鬼到爆

好鬼
啱啱先有消息話而家黨鐵職員棄鐵

鎖閘燒鐵WORK?

屌，駛咩通宵咁辛苦
如果咁唔好彩，聽日7點有人跌左好多架單車去露天路軌
黨鐵會好頭痛呀

有狗燒狗 冇狗燒站

不了

Good Night Sir
Suck your dick

黑警拆鐵又做大龍鳳？

☺

係咪㗎 係嘅話我出黎㗎喇

EXACT7LY

頭先見到火車站無開，有消防鐘響，無popo, 無人理，係個局黎，大家要唸起777，提禁蒙面法話要同暴力割蓆。
佢講左重點，要和理非同前線勇武割蓆，就要大家比風向吹既市民見到大肆破壞，同前線割蓆，大家咪中共匪計。

呢樣可以

on79

真心好鬼 呢頭講完個頭就叫人通宵拆党铁

Sleep la sir

呀sir咁夜仲唔瞓呀

屌，呀sir你死全家呀

請停手

唔好丫
有狗等拉人

呀sir辛苦啦 訓下啦

阿sir又ot

係咪應該拆鐵路先有用？

同送頭有咩分別

好似有狗

唔好推, on9 post

阿sir

含撚喇你

lm

Good bye sir
Btw 你未來女朋友/老婆好淫好多水

想引人殺狗咁低莊？

訓啦 聽朝不合作運動會唔會好啲

你點影的

阿sir唔夠ot錢駛?

港珠澳有人拆橋呀

呢個Post好多鬼

黨鐵大量狗 唔好帶風向 拉

個個站都有 有解放軍扮狗

去拆軍營！通宵拆

呀蛇 你拆撚埋我個份

[member屌你 班手足拆緊東江水水管啦 好心你加密啦豬隊友[/member]

唔好推
呢個Post好多鬼

唔係話千奇唔好拉站內滅火裝置咩

你都戇撚鳩嘅
夜麻麻仲要咁撚小人仲要鼓吹人哋去地鐵
食撚屎啦阿Sir
仲要夜晚已經講撚左地鐵職員全部走撚晒
就係方便你班撚樣喺站入面部署
比建議唔係唔撚得
但係冇人會聽你個撚樣講嘢

Sir 同你老婆扑緊野呀 射左2次都仲唔夠 你慢慢OT住先啦 生得再話你知 幫我埋單啦

負評, blocked, 上一頁

blocked
不推

明知有狗叫人去拆。。。。

收皮啦 岩岩有post話11點打後有鬼係黨鐵
依家就吹風叫人拆 我訓教不了

我去

咁大鑊啊sir 呢個你地真係要去睇睇佢喎

仆街 加密失敗左

黑警死全家

正想講 23點嘅時候係九龍灣車廠運曬兵去各站等送頭

而家樓主就叫人去拆 鬼到仆街

就憑你句句留言都屌人老母就知你係死差佬啦
垃圾冇文化毅進仔

自己唔想返工就淨係識嘆住冷氣係屋企出post
你係有決心就出黎幫手拆又或者自發罷工啦
乜都唔付出仲想叫人幫 你對唔對得住班勇武手足啊

我call咗成日啦

隨時行得
有隊

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

辛苦你啦Sir，今晚又要OT拆鐵？

唔知點解條條線都有露天路軌，側邊又多建築物

狗狗捉啊到手足 上黎引戰啊

要拆鐵不如掉雜物落軌算安全又簡單

唔洗拆鐵 拎啲單車鏈 橡糊 封晒啲鐵閘咪得

羅湖隊報到

手足 唔好呀 真架

[超緊急] [我屋企人係黨鐵員工] [即時推我上頂] 今晚所有手足一定唔可以入站

好撚多狗喎大佬

呀sir係咪唔夠人手拆鐵

push

唔好推呀

好撚驚呀
每個站幾隻？
勇武一班都過5-70人

唔一定要拆車站，路軌有野就行唔到
西鐵當年試車時試過架空電纜掛住卷廁紙，列車要停

開撚定post
聽日做完戲就cap鳩連登屈示威者做囉
講撚緊你呀mon post狗

樓主應該唔係狗

又block一隻狗

Good night sir!
完全封鎖 blocked!
Thank you

聽我一句，站內有🐶。
諗清楚先

可以一戰

快D沉

站外肯定有便衣睇水

北角 炮台山 差唔多拆晒
呀sir仲唔去支援！

岩岩有好多9係鐵附近 大圍捕左一次 去探下路先好行動（wts)

用芭蕉扇吹d麵粉入去

今晚交畀呀蛇拆 . 手足休息

見你想冚家剷就幫你推

火

唔該各位mon撚實樓主

夜媽媽散曬水仲叫人返上去？？
搏俾人拉呀

極有可能係狗

今晚好多手足俾人拉咗而家啲狗會用貨車運人，扮同路人守位，各區個別隊伍唔好起指定時間行動，固定地點玩祝各位事事順利，武運昌隆

Hi Sir又呃OT

起你底知你唔係蛇 但今日黨鐵真係好鬼呀

而家似係對方急，我地咁急做咩鬼，慢慢玩慢慢磨爛席就得

阿sir守黨鐵悶到要開post
你老婆係屋企比人插緊喇你仲守夜on99

隔離po寫左重狗佈防..不了

阿Sir 你好，仲未訓？

唔知有冇狗守，但我岩岩搭車返屋企經過個站，見響晒鐘閘又爛晒都冇人理

不推文，又想點手足去死

早抖啦Sir

聽日係緊急法首個工作天
政府同班狗緊係唔想拆
邊個係鬼 明眼人一睇就知

拉

早啲唔出，依家太大風險

屌你老母. Mon Post 狗

唔好推
呢個Post好多鬼

冇人上當架啦 Sir

收皮啦黑警 扮乜撚野呀毅進狗

Goodnight Sir!
請善用不推文回覆

癡撚線 我做緊ASSIGNMENT都係到諗有咩SUGGESTION可以幫到個運動
好心出POST比啲建議都要比班成班捉鬼撚老屈係狗 再瘋狂侮辱

OK SORRY
今晚全世界唔好出
我以後做番港豬 你地慢慢玩飽佢 我以後唔會再理呢個運動

老屈我係鬼個班 自己起我底
教下我一個HKU YEAR3點樣做狗
屌你老母 成班癡撚哂線

突然之間好多PO 12點開始叫人出黎去地鐵站
笑死

推推推

on9 想捉人都唔好咁明顯啦，goodnight sir

我驚前線有危險，太夜喇，條街冇人好易捉

朽米耿耿朽火

慢慢啦
咁急做乜

我地大把時間

敵進我退

拆啦你，仲玩電話死黑狗

唔好呃ot啦

訓哂喇bye

hi sir this way!

串得好

拉
屋企要人

咪當人on9

Block 撚灑的鬼去啦

呀sir，你班垃圾自己拆鐵唔夠力要搵示威者幫手呀？

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

站有狗仲入去送頭？

負評

死差狗

上！

宜家出去等送頭

8月先活躍番

休息緊啊

真係知你係手足 但今晚黨鐵真係鬼架 忍一忍啦 你起我底睇po啦

車站好可能已經有恐怖份子潛伏。

不如以後假日唔做野 大家平日先黎做 仲要係放工時間 睇下政府會唔會叫公司提早3點就要放工

唔反駁睇黎係真

岩岩至話有狗
你就叫組隊
你一係鬼一係就on9既

算啦巴打
我信你唔係鬼
但一開始大家見到你個標題就開始屌㗎啦
連登係咁
同埋其實勇武係唔上連登
佢地嘅行動係自己策劃
連登只係資訊台 並非行動台

ON9 人又唔夠街坊記者都冇
佢地見人就咬一定中 手足就中哂伏
早抖啦呀SIR

今晚咪再去送頭
要拆就等狗狗收工先

PS 唔知佢地幾點收

goodbye sir

早抖啦呀Sir

送頭?

拉你落嚟先

你證明左自己唔係狗先
咁樣帶風向

夠鐘吹風

星期六至一共3日, 休息撚全面進場, 休息完星期二港豬可以如常上班了, 諗起都扯旗

成50人去緊

咁就燥
擺明平時少上連登
露哂底啦

Good Night Sir!

神探啊 岀得少po又唔得

局黎

鎖閘 火魔 水魔

搞咩啊sir想引我地？

又係6月先活躍

拆緊, 你依家講會唔會遲左?

Hi sir

每個站埋伏100人，當佢擺60個站，總共成6000人
咁咪即係有6000寂寞家眷等人慰籍

讀大學讀到你成個智障咁

通宵拆鐵你係咪而家帶頭呀仆街

做你既assignment拉on9比d屎橋

屌你老母

分分鐘樓主係狗

阿sir，慈雲山站有野！

推喔

pull
一開頭啲ac

班狗好似無出發

起完樓主底 佢應該係未update啫 大家唔洗再屌同推

Fuck 地魔

海怡

翻去食屎啦死黑警

Block 你個死黑警 未夠數呀柒頭

你最撚鬼啦
8月先活躍
係咁推

hello sir goodbye sir

大家冷靜啲唔好一嚟就屌人係鬼
起一起底
呢個巴打可能啱先冇收到風黨鐵入面有狗， 頂多話做法不完美，可接受，需要改善

仲叫人拆鐵
邊有人咁戇鳩仲出去比你拉呀 呀蛇

假如班狗偽裝維修員,你地班友真係死得好慘,乖乖地聽日起身做野啦

Good night sir😫

夠喇 唔好嘈喇 推返正經post

大佬有狗想點...

推！

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

阿sir 我地個個有讀書有交稅架 你估我地好似你啲狗咁唔識獨立思考咩 我有時間嘅都屌下你老婆好過啦

P.S. 睇實啲隻狗乸呀

有人影到九龍灣狗鐵廠已經入晒狗
我敢講全港站內好大機會已經有狗埋伏佈防
仲叫人去裝修果位睇清楚

［黨鐵內部消息］[最新] 黨鐵已成狗竇

真心唔明你班友諗乜 先唔理開po條友係9硬sir
政府星期一叫黨鐵開車 又放風話今晚全線有狗 就係想你班港豬聽日乜事都冇開心翻工翻學

得喇 block左樓主睇唔到 改善左

有隊入左欣澳潛伏
大家幫手哨

叫你老母同你拆啦
又想呃OT?

［突發］警嫂要人！！！

Sir 早唞啦

Shit無加密

實有大把狗守

其實起下你底都知樓主唔係狗，大家只係唔同意通宵拆鐵，風險太大，樓主唔好嬲

三罷講下？

No Sir

block啦
on9

因為你D意見唔撚用腦
係唔係你出去拆?

隔離po先話有狗守鐵
而家又話組隊拆鐵
玩野咩呀sir

on9son
sleep la seven head sir

冇記者㗎, 講明先

有撚deploy到6千人

百幾個站...

有機道拆 無機就算

有冇人同警察老婆做過？係度分享下？

又多位呀sir

阿sir你好

去車廠搞車 火炭

留返俾黑警做啦 夜啦 瞓啦

呀sir咁夜仲ot ？老婆等緊你返去救

收皮啦黑警

Hi sir!

叫返你本名囉
食屎狗
毅進仔

1點幾
無晒交通工具
叫人去拆鐵

Sir 今晚交唔夠人頭
OT又可以買幾部iPhone
通宵拆鐵交俾你地啦

Pushhhh

火魔法 快閃一定ok

又狗扮人

聽朝一早冇車就知係綠衫拆

Thankyou sir Goodnight sir

Good afternoon sir!

呀sir都支持聽日罷工

乜咁夜呀，阿sir
我玩緊你老婆隻腳，你快啲救佢啦

起底！
呀蛇

傻嘅都睇得出樓主係冇成日上連登啦
唔似狗

通宵拆係大風險
係都等有巴士 有車走先

阿蛇 唔好又諗住呃ot
Good night 蛇

Good bye sirrrrr!!!!’

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

有狗呀仲去?

有狗11點後個更

拆站係冇用 一樣照開

啊sir快D做野嫁禍
全世界都知道黨鐵而家滿狗

On99 大大隻寫紅字就係道理咩

咪返去做港豬囉，阿蛇

阿Sir咁兇狠想引你燒你？

咪就係
想啲細路比狗拉？？

有狗啊

個零鐘前先有成班狗入晒港鐘站
吹雞出黎畀你拉定畀黑警誣蔑？

你都on9,早d訓聽日準時返工啦吊你

Good night sir

又呃OT，我都想加入黑警行列坐係屋企都有得收錢

一人少句啦
起下底都知佢唔係狗
槍口對外呀

Hello sir

呃ot呀 ？

阿sir你自己拆啦 仆街狗

凌晨一點 請問做完咩點走呀 幾個人同成堆狗鬥快跑？
不嬲都唔會入夜搞 呀sir你地訓咗幾耐
勇武先唔似你地呀sir講兩句就出咁無腦

住黨鐵附近可以用火魔法 之後快閃 咁多個黨鐵站

Goodnight YiJin

去馬！

因為講咗好耐黨鐵總部地理係完全走唔甩

啊sir 早抖啦

p

訓先 你班垃圾黑警慢慢係站度9等喇 屋企張床真係好撚舒服

上連登call是咪on9

Sorry Sir, 我哋唔係你，無你咁英明。人哋講咩就做咩，收咗Order就連人都殺。

去羅湖！！

好搞笑 成日emphasis HKU
下次出po睇清楚咩環境 睇下TG Group先
唔好制造垃圾post

羅湖有人拆緊

收皮啦垃圾毅進仔開個post都廢過人

你老婆個閪幾緊，又多水

啱呀 阿sir 同你一齊拆鐵
你又可以收ot錢 我哋又可以唔使返工返學

On9

早抖啦死黑警

朝早再算啦

起完底... 智商差不多，似啦

good night SIR

想促成罷工既入黎

阿Sir, 夠鐘打飛機啦.

Good Evening Sir
我地唔會上當 ，Sir

推，好建議

人多班狗唔敢亂黎，因為大把港豬搭鐵，放心

好呀，叫你老母去燒你條鐵，76

準備去太和

即刻知道邊個係狗了

早兩個鐘知道哂啲狗捉人喇
阿SIR下次醒少少

推，朝早拆呀，通乜鬼宵

阿sir又開工

通宵？真係博拉呀？

有冇人報警拉樓主？
得uwants bk d人先會做依d咁過份既事

朝早拆鐵

轉返朝早拆鐵

仆你個街啦 咁撚夜無記者又有狗埋伏叫手足去死？

小心狗。。。

推一推

收到風聽日朝早喎

燒到聽朝燶燶地食得

阿蛇吹雞社會垃圾

同香討師兄傾緊

Btw good night sir

Hi ah sir

一把火燒撚左佢啦

拆個閘？閘無左照常開到車
八達通機 爆完閘仲要入去爆機？
入到去已經比保安call到狗圍啦 一定走唔到

食能屎啦黑警

宜家個個站通宵維修實有人，仲要裝修黨鐵唔係幾條友就得，爆閘要好多人，入到去爆機又麻煩，仲要搵人睇水，手足對自己小隊好有信心先好去

點

最緊要大站

阿sir同班伙計有仇?

樓主係狗

完

一到凌晨就帶風向
做又唔係你做
推人死
不推文

我唔想返學

應該有一區拆鐵
就會大量狗再出動

講真 唔覺得皇軍對yellow object會留手

不誠實使用電腦wo
呀sir

食屎啦鬼

咪聽佢講 咁撚小人又咁夜 聽日一海都係屍 鬼post

求下你地唔好搞大學站
次次大學站一出事
東鐵就收大皮

聽朝搞好過啦

GOOD NIGHT SIR!

組隧減低風險

岩岩先有內部消息POST話狗隻會扮勇武引手足出黎

組隊

夜喇 收皮啦

good evening sir 想引人比你捉？

根本想害手足

照一兩個鐘先至影到地鐵重兵,重叫人呢個鐘數拆鐵?阿sir你開post用下腦先啦

呀sir咁夜仲要番工呀

明明今晚d狗就已經係晒站入面standby
仲叫人去送死
笑死

補link

[超緊急] [我屋企人係黨鐵員工] [即時推我上頂] 今晚所有手足一定唔可以入站

阿sir早啲訓啦，為你健康著想，順利有個伙記之前猝死喎？

做多左啦 呀sir

Sir你自己慢慢拆啦

愛蛇 早啲瞓啦

呀sir 咁夜仲吹風呀

唔好諗住想開就開 想閂就閂呀

Morning Sir

阿蛇你同班伙記有仇？

組幾多人先夠?500?

手足愛你哋，咁夜都出嚟
加油

燒死你先呀sir

想睇你自焚呀

食屎狗

有500我覺得得

作為居加港人，教你點打國際戰線

我都覺係，又話火攻，聽日新聞又話又有人燒鐵

咁夜公開吹雞小心比狗咬, 各站都有狗

唔好啦 唔係話多狗咩 唔好去送頭啦

UST南亞仔都屌就知你條撚樣無成日上連登
少少野就燥似狗多

樓主係鳩sir分身？

香港警察扮示威者掟汽油彈開埋真槍啦，
香港警察自己拆港鐵就夠啦，
觀塘站都係職員落閘後警察縱火拍殘骸相。

唔好去

突你老味
阿sir自己拆啦

你老未咁撚重卒都打 真係唔識架喎

阿sir 咪你要返公咁慘呀？

咁係為淡氣多咋喎！

明知有狗仲叫手足送頭，唔係on9係咩？俾人屌兩句就發撚曬脾氣講乜尻以後唔撚理呢個運動。IQ低都算，EQ簡直不堪入目。HKU收生標準幾時變到咁低？如果呢個運動D人都好似你咁受少少挫折就放棄，香港好快收皮。

用個西腦都知夜媽媽仲要無車叫人出肯定有問題啦

香港警察拆觀塘站發放假新聞，
香港警察今晚都夠狗拆燒港鐵。

大家唔好撚出 幫我share出去 寧願拆唔到 都唔要見有手兄中伏比人拉

係時候要好好咁組織一次三罷

狗...不理

起完底 原來真係狗黎

Good Night Sir

做狗搵狗糧真係易,求其上連登9 hea咁開個引蛇出洞post個個月又3皮野袋袋平安

樓主好鬼

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

起底and blocked

好想睇啲狗守通宵

爽手D BLOCK柒左佢算啦

仲有不推文啊 屌你老母

夜啦 翻狗屋訓啦啊蛇

你去啦，我精神上支持你

Good morning sir

agree, 依家係搞革命，EQ 一定要夠高，真係發現自己錯左，咩道歉lor, 發脾氣係對敵人發，唔係對自己友發

Gdnight sir

push the photo

如果燒到就燒左妤耐啦

dont

收到風有班前線成廿人係大港食緊宵夜。

阿蛇你悶到上連登呀？
你睇下香討好過啦

夜喇訓啦呀蛇

聽朝先算啦 夜啦 good night sir!

冇用，入到去九龍灣個車務調導控制室就有用

Gd night sir

下下都話火燒？上次觀塘站被放火又入哂義士數，定係有人有心想發放假消息想屈示威者

唔好 反而聽朝開站如果冇狗可以快閃拆

香港有3萬幾個物體夠晒人手啦 仲洗咩吹雞

賺咁多唔驚有錢冇命享咩

就當你真係學生唔係狗,早一兩個鐘先至影到地鐵重兵,重叫人呢個鐘數拆鐵?你當啲手足個個都係泰臣定the rock?定個個都係小明跑得快過火車?

讀到kongu咁叻就唔該你用下個腦先再俾suggestion啦

好明顯別有用心
不推文

嬲嬲豬
講中你心聲

等d食屎狗拆啦，依家d食屎狗拆完就話勇武拆，
等佢老母拆，影鳩食屎狗相

Good nite sir

想被罷工

其實班狗放個風就無人搞黨鐵都幾好做
聽日大家又可以準時返工

唔係想話你係鬼
不過今晚應該係狗鐵通宵部署好

。

乖啦狗仔
吠都無用

就算你唔係狗
你都係無腦
揀一樣認左佢啦
柒咗又唔夠膽應
講句sorry都唔會再有人屌你啦
唔係話你d建議唔得 睇下時勢啦
今日先有風吹話夜晚港鐵有狗

屌你啦
做你既ASSIGNMENT啦

冷氣軍師

阿sir 你老婆係屋企3p緊呀

拆鐵我撐，但要傾下點做，唔使個個站拆

你year3定year1

冇去OCAMP冇住HALL 係咪U-LIFE已完?

做多左啦

拉
請善用起底功能

手足 我覺得我地係要爭取全民罷工而唔係拆鐵逼人罷工
咁樣逼人會得到大多數市民支持咩？

唔好喇sir

senior entry

啲狗真係慘，收左工又要上連登吹風向，有無錢收架？

原來仲有咁多手足心水清

地鐵有曬狗喎

起碼我唔撚喺黑警先啦柒頭皮。
阿sir,你哋就嚟俾大陸喱武警取締，睇撚住你哋過唔過撚到2019啦！

阿sir買account扮唔係p牌?就算做冷氣軍師都冇理由唔追post

Sorry 最後嗰句唔係話你
唔

Sir ff 自己HKU YR3

再講拆閘拆機有9用咩,就算你拆到佢冇晒閘機變埋露天冇頂又點?政府要佢免費都照開你咬佢食?

破壞路軌電線嗰啲現實上黎講暫時又仲係mission impossible

幫推！！！！

大埔變咗水舞間

你係咪戇鳩

good nite sir, fuck you sir

屌你終於有正常留言

其實why not 唔拆 聽日照翻工翻學？

如果黨錢控制室出事會好大鑊!

阿sir慢慢守通頂
我嘆完杯可樂大覺瞓
Goodnight

好喎，我認同你
你出邊度拆？講咗唔出正契弟

汪汪汪

OK, 依家兵分兩隊去緊羅湖同落馬洲
利申 發夢夢到

躝啦sir

好多人出緊黎拆呀
呀sir見字快d出黎同我守到天光 乖

鬼

早一兩個鐘先至影到地鐵重兵,重叫人呢個鐘數拆鐵?你當啲手足個個都係泰臣定the rock?定個個都係小明跑得快過火車?

推呀！！！

Sir

我信你唔係鬼，但你要用下個腦諗下先
我建議如果有建議分享係好事，亦都多謝你先
但唔知你有無發過夢，又或者大學生依家係咪咁衝動？如果你有興趣，可以起底我睇下我篇嘢。
我只係一個中五畢業學歷，但你大學生啲思想唔夠細密
首先，今日地鐵為咗個市，一定整好設施比人返工，啲狗知我哋想破壞一定重兵守站，難度好高，最少50人左右一個站
第二係天時，地利，人和都係好差嘅條件，當你有100去破壞，但天時在於咁夜之下，掩護少咗好多，地利係交通比一般入夜更少，要撤退難度太大，滯留時間太長增加被捕風險，加上鋪頭，商場全關閘之下你嘅暴露情況嚴重，無地方掩藏，人和在於街上無街坊掩護你，又無人可以接濟你，所以風險評估太大啦，仲有我成日講，勇武係重要資源，唔係好多香港人突破到風險同心理關口，仲有經驗等，如果比人拉咗就無咗㗎啦，佢哋唔同Gear可以買返，無咗就無咗，要慎重運用

咁簡單嘅推理係你先會打篇長文去教識佢

Anyway,多謝付出

🤪aa膠封站大法

都係早啲瞓覺，早啲起身搭巴士就算
邊有心情半夜三更仲陪你玩黨鐵

閘口地面貼老鼠膠

拆你老母
用不推文啦

聽朝之前，我唔要見到任何鎖匙lone

咁講就無撚錯嘞，順便話埋俾啲喺度嗰啲"阿SIR" 們臭黑警，進撚化曬嘞，重喺連仔度開行動post咩。

大埔墟凌晨有水舞間

拆到去柴灣了不出一個鐘成條港島線玩完

你估啲it狗仔唔知咩,純粹hea9阿頭求其開個post交功課呃人工姐

同公司講左聽日無車搭唔返了
多謝巴打

咁又喺，唔喺點呃ot，啲仆街遲早使陰司紙。

咪玩啦，你一掉完成村狗Focus你，你跑得快都無用，無嘢掩護，十分鐘內KO ，死法同metal gear 一樣

送頭post

正字刑警出動！
應該係emphasize

雖然好想 但太危險啦

屌你老母
做實事又要俾你屌
你喺屋企涼緊冷氣咋死毒撚

一到深夜五毛同d狗就出黎開post

出去邊？請指引

心水清

咪撚理佢哋
成班都on99
有上連登都知巴打你出開咩post

阿sir 你食屎啦

Sir 你老母
建議吓都要俾你屈

扑你老母咩
建議唔啱聽 咪講出你嘅睇法
乜柒都係狗？
自己手足嚟㗎

唔撚做鬼啦 拆乜9

咪就係 鬼到ok 拆鐵就係同香港人作對係鬼

拆撚到冇得再拆 你仲叫手足入夜去拆
咩居心？ 而家咁撚多便衣撚 陣間圍捕 殺撚左手足都冇人知

Yes sir！

喂
啊sir
又想呃ot啊？
唔小心起左你個底啦

今晚太危險，一早有黨鐵職員講左入面冇員工得狗，又冇街坊同和理非保護，不了

捐返入你老母個閪窿啦
乜柒都老屈

好撚好笑？
你哋班分化撚
遲早搞到一個前線都唔會上連登

危險啊，又冇記者。党鐵仲有狗wow

收到風 機場站拆緊

pull

起底
d出親d post大伏黎

不推文回覆

交俾阿sir你喇

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

今晚530ready,快閃
sir準備好未?

黑警又煽動人出去

其實拆都係聽朝拆 班ol西裝友搭黨鐵返工 班狗唔敢大力清場

冇和理非cover真係唔好出去

咁晏啊 mon po 狗
我聽日罷工 你呢？

your wife is white.

咁不如黎明時份啦，人最大意的時間

Sir 趕緊數呀
咁屎嘅橋都俾你諗到

唔係鬼就係on9

狗狗你好，其實我想講好耐，你地做戲又唔做全套，明知各區開花一定會有人搞鐵，點解從來冇部署，冇阻止，冇當場逮捕？真係當全香港市民白痴？

最好時間朝早7點

去緊荃灣 太約五十人

唔好去 伏黎

交俾你喇黑警

叫左手足出黎 上水拆佢老尾 要幫手

一日有路軌 一日都仲會行到

唔見你去tg公海吹雞?

通晒天啦

讀KongU唔做得輔警咩？ 黑人問號.jpg
入得u 做presentation +assignment 就預咗。
咁辛苦唔好讀囉

夠鐘做野

講笑咋啊sir

咩都靠勇武，自己爭氣啲得唔得

今晚再接再厲

香港大部分人都係咁，無辦法

你老婆好撚正呀sir!

Go to hell

太遲。。以後唔好再講咩三罷

屌...

證明咗根本好多人係唔會罷工
本身就反對罷工， 因為香港冇工會

而家更證明畀大家知就算mtr幾多個站唔開啲人都係會繼續返工

呀sir

搵唔到人送頭,唯有上黎CALL人送頭

其實好多前線都早訓，因為攰到仆街，而且要留力

要被罷工
真可憐
香港人仲係唔醒
想唔痛咁去完結呢場抗爭

睇到呢個post都係咁諗勁撚鬼

依家有狗睇住啦

黨鐵看門狗🐶

疏 太激動

其實有無諗過而家佢晚晚8點收車
就算夜晚拆成點都好
佢第二朝都一樣照開到
咁拆嚟效益真係好低
倒不如諗下夜晚早D訓
朝早6am黨鐵啱啱開車嗰陣拆
睇佢8am倒開始番工的時間仲可以點開
不過唔知D人咁早起唔起到身

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

警察自己都會拆啦

望下今朝幾多手足做嘢啦 靠你三罷咩 小明

屌你琴日叫人拆又話鬼鬼鬼 到今朝有人拆到幾個站停就打飛機勇武好波 連登仔真係垃圾 覆我啦7頭

幾時先黎北角拆鐵呀,北角人等待你地黎

咁最後有冇三罷到?成唔成功?

再講我話地鐵重兵係高風險行動有講錯咩?

咁少人一出就比人鎖定
出左聽日就係海面撈返你

呢個post同黑警比人影到不謀而合。
黑警又可以用呢個post嫁禍示威者了。

你係黑警？ 點解一早知劇情？

agree

Good afternoon sir

唔怪有狗扮示威者啦琴日，原來想拉人

你好呀阿Sir ！

Good afternoon 垃圾sir

的黑警做左啦，上水，第一城同兆康。
所以今日冇大話記者會啦！

再開POST就仆街死
#156666
block

Good evening sir

仆街樓豬 做狗生cancer

改名生cancer ， 阿sir你好

樓主係死黑警

樓主係狗confirmed

樓主你死啦

樓主全家死

No la Sir
Go to fucking sleep
We will kill u
You go to school by bus la
Your mom is died

冇可能做到 一個九龍灣車廠開一列防暴列車 打撚死晒啲手足都冇人知封埋站都仲得

改個咁嘅名正喎

點呀呀sir

要餵包阿嫂，不了

睇路

啊sir你好

Good afternoon Sir

再開post就仆街死啦sir

死黑警

屌你老母
黑警你幾時死

死黑警 你老母俾狗屌
死全家啦

黑警死全家，樓主老母俾狗屌

埋伏左咁耐終於現形

捉你出嚟鞭屍先

琴晚我已經瘋狂屌樓主個垃圾
唔撚回
仲叫人再搞百萬大遊行
根本100%係犬

咪撚on9 la,呢條仆街100%係狗

冇估錯果然係黑警
毅進仔驗下智商啦, 做野咁撚廢, 一D演技都冇

可能佢都係狗

樓主唔該死全家

鬼?

On9仔以後你一出post我就回你morning sir

Good evening Sir!

再開POST就仆街死
blocked

Block9佢啦屌

Yes sir
我屌你老母
唔該

今晚再去啦你 不過唔好帶電筒胡椒咁揚喇

Sir, 我屌你老母

阿蛇唔好咁蠢啦

Good evening sir!

繼"你點影的SIR"之後另一鉅注:
"點解你叫人通宵拆大量警畜臥底埋伏既黨鐵呢SIR"

Thank you sir
Good bye sir

sir 係咪中央叫你拆黨鐵

狗狗你好撚柒啊 等清算啦屌你老母

阿蛇你好柒呀

Sir 屌你老母

係咪琴晚拎強光電筒個位呀蛇??

黑警死全家 死完爸爸 死媽媽 死埋男家同女家

性罪犯sir

阿Sir你好
拆成點？

Good evening!Sir!

Thank you sir

Good evening Sir

假就冇得放 工又要我地番
你講緊你自己

小心隱形狗，睇清楚條路

最新風向係唔拆啦，out哂喇你

呀sir 放工未

( Show Blocked User - 再開POST就仆街死 )

morning sir

等多d人知

樓主係狗

呀蛇
我地中意幾時拆鐵就幾時拆 唔洗你教喎

你點知的

有冇狗ac嘅list
一次過block撚晒班仆街陷家剷

再開POST就仆街死
#156666

完全封鎖
Goodbye sir

樓主改左名做： 再開post仆街死

今日有冇新指示

Morning sir

聽講d差佬傻鳩黎，我本來唔信，依家信啦

good evening sir

OP 擺明係狗

前線差佬呀？

屌你老母 死黑警

似係盜用左手足電話嘅狗

認住呢個打手啦
仆街啦你
屌你老母臭化閪

ar sir快撚d死

9撚到呢

hello 啊sir byebye 啊sir

個腦唔用就塞返落去你老母個閪度啦

Sorry Sir 唔記得你冇

死卧底

證據？你屋企唔可以係狗？

屌你老母呀!

Yes sir

有報應呀! pk

阿sir個ac黃咗啦換個啦

起翻佢底，其實我諗佢只係今次傻閪咗姐大家放過佢啦唔似係鬼啊

做咩要改名

似啦 邊有人仲講警察兩個字

真係on9，通宵做Assignment但叫人拆鐵，自己唔出但叫人出？

企開啲啦

古撚惑惑

明晒！號召人出去俾你拉，時間地點你控制，當人傻仔咁

等我話你知現實係點！呢度只會討論發生咗嘅事，呢度唔係活動台

警察全部都要死
守水塘都要死

黃咗喇狗仔

仆街走狗

屌你老母死黑警，冚家死絕！

死撚開啦 屌你老味

收皮啦三毛

聽人講控制室一 down就攪掂。

阿Sir你好

做狗乞米

Hi

你好呀阿sir!

屌你老母

喂 屌你老母死黑警
你返屋企望下你老婆啦 比人搞緊呀

Hello 呀蛇蛇

阿sir食飽飯冇屎屙？

收皮啦毅進仔

狗仔

8964
721 831 101

叫人拆留一兩句個d就係鬼黎 前線做野唔撚洗你教呀

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

屌你老母毅進狗

sorry sir no sir

[理性分析] 殺警搶槍 今日係最完美時期

黑警急了

call黑警拆可能易D，話哂有糧出有OT